今日各區和你lunch地點喺邊？

有冇人有個list
教練我好想唱歌啊

有冇tst

推

有冇九龍灣

商場唱歌定點

其實有冇可能和你lunch係去連儂牆貼文宣？